女仔收兵叫娘娘，禁男仔收X叫Y

求X,Y

Y=雞

後宮

收皮叫雞

禁咩？ 禁區？